美斯=長澤雅美 雞姦朗=渡邊麻友

長澤雅美 實力派有氣質
麻友 雞格

不服來辯

麻友技術好好多

妓術

今次支持樓主
長澤正美>>>正常人>>雞>>>馬友

麻油雞

g

今次g持

曲線話比人知自己鍾意隻g

雞蟲王騎

要是長澤雅美就好了

我和麻友那個了

王騎扮睇唔到

唷

up